超級伏線(好似係)《Iron Man 2》已經出現蜘蛛俠

在即將上映的《蜘蛛人：返校日》裡，湯姆˙霍蘭德（Tom Holland）飾演的彼得˙帕克 （Peter Parker）將會是蜘蛛人（Spider-Man）在大銀幕上的第三版形象。對許多觀眾來 說，這個版本最令人興奮的地方就在於：彼得終於可以和許多Marvel既有的超級英雄進行 互動，而可以想見的是，這名少年英雄在成長的過程中也一路仰望著前輩們的活躍事蹟。 也因此，自從蜘蛛人正式加入Marvel Studios的電影世界觀後，粉絲之間便開始流傳起一 個理論與猜測：雖然Marvel和Sony的合作是近年才拍板定案，但這並不妨礙官方在《美國 隊長3：英雄內戰》前的作品裡逆向安排某些蛛絲馬跡，也許我們將有機會看到某些既有 的故事情節或角色與蜘蛛人連結在一起。

日前在HuffingtonPost的訪談裡，湯姆證實了這個理論，而這部被官方事後增補設定的作 品正是2010年上映的《鋼鐵人2》。 在《鋼鐵人2》的故事前段，我們可以在史塔克博覽會（Stark Expo）的開幕式上看到一 名戴著鋼鐵人（Iron Man）頭盔、前來向東尼˙史塔克（Tony Stark）索取簽名的小粉絲 ，在片尾決戰時，這名孩童更一度因為自己的頭盔被漢默鋼鐵機兵（Hammer Drones）辨 識為攻擊目標，直到東尼在千鈞一髮之際前來阻止－湯姆在訪談中表示，這名孩童其實正 是年幼的彼得˙帕克。

「那就是彼得˙帕克。我可以證實這點，那是彼得帕克。」 「到今天為止我都能證實這點。我在20分鐘之前才剛和凱文˙費吉（Kevin Feige）進行 過討論，也許我剛剛丟出了一個重磅級的劇透，但它就在那兒了，這真的很酷。彼得˙ 帕克打從一開始就存在於那個宇宙了，我很喜歡這樣的概念。」

事實上，這已經不是Marvel Studios第一次將粉絲的理論化為電影的正式內容了，在今年 的《星際異攻隊2》裡，我們也確認了Marvel元老史坦˙李（Stan Lee）所飾演的其實都 是同一個角色，這個角色甚至和外星種族觀察者（Watchers）有著某種合作關係，而這個 點子正是來自導演詹姆斯˙岡恩（James Gunn）非常喜歡的粉絲理論。

目前尚不清楚在《蜘蛛人：返校日》的故事裡，我們是否會看到彼得回憶起這段2010年史 塔克博覽會的經歷，也不清楚他是否會向自己的偶像東尼或東尼的保鏢「快樂」霍根（ Happy Hogan）提起這段往事，但不管怎樣，未來當我們重溫《鋼鐵人2》時，這些小細節 都將為這部電影增添更多的樂趣，而這正是Marvel電影世界觀最美妙的地方。

Logan呢

Happy = Logan

好難想像 Logan Iron man Spiderman三人同場會點

但你睇下佢架車

佢竟然叫佢LOGAN!!!!

架車叫logan

又Logan

套戲poster有Logan

最尾嗰段

成個冇人討論蜘蛛俠

超
你話佢係咩俠都得架啦
馬後炮

Happy Logan

LOGAN

任UP 不如話係大戰果陣某個路人

話黑豹每一集都出現過都得

重點係

LOGAN !!!

俾Logan騎劫左個post

Logan真係好柒

仲以為係logan d 朋友

原來都有7年
黎緊個套spiderman係幾多歲

16